警監會 + ICAC

英國人帶俾香港既優點之一就係警監會 同 ICAC ，今時今日呢兩個組織的獨立性已經盪然無存。

監警會就不嬲都廢
ICAC 就李寶蘭壇嘢…搞到非常肉酸

總結：都是垃圾

老廉成立之後係有作用既...真係獨立運作
不過回歸咗之後大粒嗰批咪又係俾人逐層撚化
有唔少case好似tbb至暈同之後一連串膠官貪案都搞到上上下下士氣低落逼走唔少人
到今時今日名存實亡

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

Icac應該係湯顯明單野搞到人對佢失曬信心

ICAC 依家真係同摺埋無咩分別...只做政治任務.....

呢單直頭真係ON9....反貪...自己走去送野比人....仲要開公數DLLM

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸.
政府由上而下包庇

又要收勁多大陸高官d畫同酒 又分拆晚餐張單等唔會爆數 屌佢icac阿頭都偷依d小便宜 如果曾任權都要坐佢更加要坐

曾陰權個小小叫大貪...狼英...囤地波個D 叫乜?

湯顯明呢D 仆街真係工務員敗類咁都唔鳩拉真係天無眼....ICAC 自己都貪.......我係ICAC 真係轉第二份政府工...